維持抗爭溫度 係唔需要靠犧牲 唔需要靠不斷集會 唔需要靠送頭

好簡單 你落樓下影張連儂牆既相就知
影唔到 點解？
因為對家清文宣清得好快！！
塗鴉同貼紙都冇晒
甚至有藍絲文宣出現
呢個情況各區都一樣
條件許可既 就去重建連儂牆 做貼紙師 做畫師 做書法家
注意安全 我唔多講

推

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

Push!